旺角間台灣101得半碟都夠膽死出

死撚完又要去第二度屌多餐
d餐具又污糟
狗吃

張圖黎講頭已側
sorry

迫到死
落單班mk同tb態度串撚到

雖然杯野幾抵屌 但份量小到

幾鐘意食
唔貴又幾好食
不過得半碟又幾撚慘既

間野真係一般，之前lunch 時段去食，野食等好耐都算，但碟野黎到又凍又甩皮甩骨，d 飯仲要有沙 呢間野真係請我都唔會再去